就睡眠设施而言，即使是最豪华的露营帐篷也倾向于极简主义。 社交距离滑雪旅行的冬季钻机租赁|Megan Michelson | 2021年1月28日|Outside Online 
 他们需要专业的安装，但承诺豪华的外观。 最好的微波炉:黄油爆米花和诱人的剩菜是这样的|大众科学商业团队|021年1月22日|大众科学 
 丝绸通常被归类为光滑、奢华和浪漫。 最好的床单:选择正确的床上亚麻布为一个好睡眠|Carsen Joenk | 2020年12月18日|大众科学 
 用这些豪华的加了cd的浴盐来洗去你的痛苦。 用这些酷礼物滑入一个新的轮滑者的心|Rachel Feltman |020年12月2日|大众科学 
 在过去的十年里，大学的军备竞赛集中在谁能建造最豪华的宿舍和最大的体育设施，或提供最“乡村俱乐部”的设施，如豪华的健身房和游泳池。 一所大学可能拥有美国最好的新冠病毒检测操作，每周对学生进行两次检测 
 它为数不多的对邻居奢华标准的让步之一是一条漫长而蜿蜒的公路。 阿尔弗雷德·希区柯克《渐黑:伟大导演的最后日子》|大卫·弗里曼| 2014年12月13日|每日野兽 
 旅行越豪华，客户的个人选择似乎就越委托给策划者。 奥巴马的奢侈暑假? 更像是，美国的假期赤字障碍|克莱夫欧文| 2014年8月10日|每日野兽 
 但李尔坚持认为，他更漫长、更细致的旅程更彻底、体验更丰富、更奢华。 与奥斯卡·王尔德一起的同性恋历史冒险|蒂姆·提曼| 2014年6月11日|每日野兽 
 炖白菜嫩得不可思议，有蔬菜的甜味，比卷心菜应有的味道还要奢华。 奥兰多的心脏和灵魂(食物)|简和迈克尔·斯特恩| 2014年6月8日|每日野兽 
 但是，在无限制地享用豪华三明治、堆得高高的闪闪发亮的肉的情况下，一场黄油饕餮的启示录展开了。 我的大黄油龙虾卷:我们来了，我们抓，我们征服了|Scott Bixby | 2014年6月7日|每日野兽 
 有时用玫瑰水代替纯净水会使事情变得更加奢侈。 烟草; 它的历史、品种、文化、生产和商业。 r·比林斯。 
 富裕阶层也绝不能用他们的游艇和豪华游艇垄断海湾。 祖先|格特鲁德阿瑟顿 
 爸爸说我生来就该有个有钱的丈夫，因为我的品味太奢侈了! 泰莎·沃兹沃斯的纪律|珍妮·m·德林克沃特 
 他斜靠在那把豪华的椅子上，对着灯光端着一杯香槟。 《觉醒与短篇小说集》|凯特·肖邦 
 不久之后，她被带到玛丽亚·安托瓦内特的豪华住宅去住了一个星期。 罗兰夫人，历史的创造者|约翰S. C.阿伯特